其實啲共享空間/自修室有乜咁吸引？

認真討論，呢排見到好多人上去呢啲地方溫書or做野
俾錢買3個鐘就係溫書或者hea
真心唔明有乜咁吸引留到啲客，日日都去

屋企環境唔好咪上去囉
少少錢買個安靜買個優越感

如果真係專心啲何樂而不爲

睇落冇自修室咁局促
環境舒服啲 又可以食下嘢

買個優越感
從價錢去睇，去Starbucks $40+可以坐一日半日
從環境去睇，個場旺到爆晒場，每人佔有嘅位置可能仲少過Starbucks or Pacific
從飲食去睇，未食/飲過，評論唔到
有無巴絲去過可以探討下

係囉！明明有免費自修室唔去⋯⋯係要去啲俾錢嘅野
定還是啲嘢食真係好好味

邊間Starbucks 係靜

我諗個位巴打就係話個啲要俾錢嘅自修室冇咁局促 ...

冇去過 但如果真係爆晒場間鋪又唔控制其實都幾on9
如果有控制又唔同講法 點到正過你Starbucks pacific 免費自收室喇

多數真係屋企好嘈/好多誘惑...專心溫唔到先去

無
只係覺得上到去用到嘅位置唔大姐
香港人好慘 溫書都要消費 你話有人在場教授就話姐

又無話控唔控制嘅⋯⋯人流多自然相對逼啲

有得打卡扮chill

你啱
俾咗錢 點都瘋狂溫吓書

去媾女?
平時見D人去Starbucks溫書真心覺得痴撚線, 咁嘈又人來人往, 點溫

抄牌

文青風？不了

香港大把有錢人比得起錢。
好似買車咁，幾百個完全無問題。

我到而家都唔明點解啲人會去Starbucks 做野/溫書
張枱又細又矮，坐得唔舒服，燈光又暗，環境又嘈

食正文青慢活+香港人想有私人空間條水

番學校lib好過啦

打卡, 呃like, post story, send snapchat
咁又過咗一日
自我感覺良好但係乜書都冇溫過

私人空間？集體私人空間

從價錢睇，出面既連鎖咖啡店的確係抵啲
從環境去睇，係靜既，佢張枱又真係大啲
服務黎講，每個位都有叉電，而且WIFI任用
Starbucks 30分鐘 WIFI
Pacific Coffee member有120分鐘 WIFI
係靜既，但佢唔係唔俾人講野，有人大聲講聲，無得叫佢收聲

零食方面黎黎去去都係果啲，食一次都厭 我飲佢啲咖啡比較多

利申，我去過幾次，做野效率快左，不過始終唔係我首選溫習地方